覺得自己好好人，頭先突登去啲試場門口同dse雞加油

全部都同佢地講下年加油

正喔，你會唔會跳下跳下咁加油？

Ho ball

有，阻班咸濕仔溫書